張超雄係鬼？永遠聚焦五大訴求及最近嘅行動宣傳

今日開始有呢兩個種針對張超雄嘅論調：

1.「一直講緊撤回，張超雄就要提修訂重上立法會，
客觀效果係令重心由街頭轉移返立法會，解散運動，五大訴求入面邊有人關心陳同佳案？提修訂係好心做壞事」

2.「佢組織老人守護隊，係為咗防止暴力，又係出於好心。但大家覺得組織一隊完全冇戰力嘅老人前線，客觀效果係咩？前線勇武成份下降，前線和理非成份提升，前線無法衝擊。行動再無法升級」

而我係完全同意呢兩點

咁可以點做？

聚焦五大訴求，行動議題。

當議員再「好心做壞事」
大家就宣傳議會無效，議員無主導權概念

只要討論行動升級嘅聲音大過議員嘅手段
再「好心」嘅議員都無法做「壞事」

議員們，街頭見啦，呢半年你哋都係屬於我哋示威者嘅PPRB,做返拖延時間同安撫警察嘅角色就得

五大訴求中，最重要係雙普選！

就算成立獨立委員會都趕唔走我哋

何況係呢個張超雄嘅修訂案？

咪比張超雄分化到大家！

5:00開始只提721

我地無得再輸啦真係
再輸求不翻身

沒有真普選就一槍打死我

冇問題！狂推7.21行動po

1700 了！
狂推7.21行動 po!

［7.21必需］帶電筒，帶電筒，一定要帶電筒！！！

721全民大作戰終極整合POST

咪比張超雄「好心做壞事」分化到
集中行動升級

721全民大作戰終極整合POST